張敬軒 HINS (12) 2018拿拿臨網上直播熱身賽 3月26 9-10 pm

演唱會3月27公售 3月26網上pre-show
各大數碼平台, FB page同步直播

張敬軒 HinSIDEOUT 演唱會
日期：2018 年 6 月 15 至 17 日（五至日）
時間：晚上八時十五分
演出地點：紅館

信用卡優先訂票詳情：
大會指定信用卡：CCB Asia 中國建設銀行亞洲
優先訂票日期：2018 年 3 月 8 日（四）上午 9 時
訂票熱線：2180 8026
票價：港幣 780／480／280 元

公開發售日期：3月27日 星期二
會否加場：未知，但優先訂飛已爆

公開發售: 2018年3月27日10am起 城市電腦售票網 Urbtix
方法1) 網上購票:
方法2) 電話購票: 2111 5999
方法3) 門市購票: 通利琴行及其他售票處

張敬軒 HINSIDEOUT 優先/公開訂票集中討論區 (2)

[6月/2018] 張敬軒 HinSIDEOUT 演唱會

6月演唱會 聽左新歌先
演唱會將會唱《塵埃落定》
新翻唱碟 #Dahlia2 即將推出，仲有廣東同國語新碟

作曲: 徐沛昕 作詞: 陳耀森
編曲: Mac Chew 監製: 張敬軒

張敬軒 Hins Cheung《缺》[Official MV]

立即收聽：
iTunes –
Apple Music –
QQ Music –
JOOX Hong Kong –
KKBOX –
MOOV –
Spotify －
3HK –
MyMusic －

召集所有鍾意張敬軒既音樂，或者鍾意佢本人既巴絲一齊吹水

嘗試調整緊連登版本

IG：
FB：
YouTube Channel：

我屌

作詞：張敬軒 作曲：張敬軒
編曲：常石磊

live版

一齊認識下張敬軒既滄海遺珠
佢早期既作品最有味道
《無能為力》

走數軒空頭支票列表 得到張氏認證
歡迎各巴絲補充
肯定唔止咁少

2007
幫Joey作歌(2011年Joey問皇上要歌,皇上話得半首,另一半;另一部電腦到)
整容(箍牙)最後到2011年先做到
Ivana 35歲前嫁唔出就娶佢 2015年11月易彎娜宣佈同eric so結婚

2008
5月話會同Ivana拍戲
話過會俾曝光個original ver.叱吒樂壇播

2009
下年做返唱作人

2010
下年做返唱作人
出Why Not,總共15首新歌(最初話暑假,之後話10月,最後... )

2011
支持粵語,國語碟壓後至2013
5月話暑假出新大碟
2012/2013 年有紅館演唱會
下半年會出翻唱劉家昌作品既碟

2012
今年會落區唱歌為本地民間狗場籌款
2月話今年會出兩隻廣東碟
7月903訪問話會同舒文+Eric Kwok合作，下年出廣東碟再加國語碟
出Demo碟
下年會拍《我和秋天有個約會》電視劇版

2013
搞舞台服裝展
暑假出碟
下年出國語碟

2014
下年做返唱作人
下年出國語碟
下年拍科幻電影,做男主角

2015
今年做全職歌手
小型籌款義演
2017年做舞台劇《莫扎特之死》
今年出翻唱碟
今年出兩隻碟(上下集形式)
7、8月演唱會玩projection
今年上多d勁歌
KKBox Live會準時開始

2016
話會係2016好檔期同Ivanna一齊開演唱會
最快7月頭會出新碟
將會同皇后推出限定組合
可能會拍劇
唔記得邊日係ig透露分別寫左4首歌俾4位歌手
差d叫左周柏豪幫佢影新碟封面
做完保良局之後fb live話錄緊隻翻唱碟
寫同皇后演唱會首合唱歌
同皇后演唱會舉行之前應該會出隻新碟
宣佈來年舉行降兩度全翻唱演唱會

2017
係我是__事件後，蛋記代開支票：
「依家公司正忙於為軒仔搞演唱會，亦籌備緊佢嘅廣東、國語新碟」
同王苑之皇后合作舉辦既搖搖版演唱會第2場中，透露演唱會後會去讀書進修古典樂；
同時聲稱今年會作多d好歌
10月上水透露會陸續出新歌
籌備新碟中，搵新舊音樂人合作，主題是向以往聽過既音樂（90年代）作致敬
透露12月拍新碟封面
入紙申請降兩度2018紅館演唱會
2018年出翻唱大碟
於年尾除夕倒數透露將某個網站嘅走數list釘係屋企
2018係找數年

2018
6月演唱會會唱塵埃落定，自己sidetrack同人地既歌（好似係）
今年有國語、廣東新碟
更新唔切 遲下再講

BY 在你的左右與一眾巴絲

舊post

張敬軒 HINS (11) 演唱會3月27公售 3月26網上pre-show

聯合王菀之皇后Ivana演唱會後續討論

張敬軒 王菀之 演唱會2017討論區(5) 等香港最強走數組合出演唱會碟 走少D數

如係社交媒體發現任何關於高登／連登張敬軒fans討論post既帳戶，都係同呢個post無關係

我想聽軒仔唱關心妍既 你有心/我太強呀

lm

演唱會將會唱《塵埃落定》
流嘅

Lmlm

冇得睇6月演唱會的老粉想聽無能為力全首唔係斷點無能為力medley啊啊啊啊啊

因為張敬軒以後唔做cd rom

進清十朗做咩唔聽電話呀！

公開處決連登仔

+1

留名

我有鳩架 唔係女黎

買唔到飛！唉

唔似喎！！

扮啦

會唔會係咁

想佢演唱會瘋狂唱舊歌

呀小姐你拍緊av呀？

軒仔我如果27號上網買唔到飛我就屌你老母

唔好忘記呢個係咩post
全部巴打黎
借巴打張圖

即刻多咗咁多人

原來咁多藍字絲打

話左架啦

多人到未公售就爆post

好想同張敬軒合唱

做一次軒叔既皇后

有冇fans試過？

浮曬上水面

原來咁多絲打

咁多絲打

有追晒d post但無上過水

跟本就係特登打比絲打
有種你打比我

我買到飛既話我上台拆佢台

佢俾到第一行我 我即刻自爆

笑到PK

我由舊登做cd rom到依家

如果張敬軒可以打俾我我當眾屌佢老母又點話

Ching留言咁出位都無用，佢唔會打比你架啦你死心啦

我比佢DKLM返我轉頭都得呀

有冇搞錯 聽把聲都知係佢本人啦

係又點話

個陣唔知呀

之後諗返就覺得熟口面

你依家睇片就緊係知啦,
佢一開波鄉音,邊會反應得切

你唔好走數呀

佢打比我我幫你打飛機

以前叫開血巴，
要改口叫血絲

全部都絲黎既

絲呀屌你 你留返幫軒仔打

絲打大聯盟

幾時唱番<雪花抄>呀? 之前話fb live唱又幾時找數?

Hi絲打加tg傾下計？

next monday facebook live

唔買黃牛

軒叔請打比我
我想同你合唱

即刻留返個靚名 好後悔睇過晒咁多po都無上過水
外國撚好想睇演唱會

軒仔你快D打比我啦大佬
我有買到你飛呀，打左6個鐘呀頂你個靚肺
快D打黎比哥哥好好教訓下你

其實一早同佢交收過,
知佢係絲,
不過慣咗叫佢血巴

屌你啦 你都入埋黎

佢要我唔驅

今日對比起平時真係好熱鬧

睇完條片都即刻上水啦

原來全個po啲人都係絲

想問下你係咪姓陳 把聲好似我一個朋友

鄉音嗰到忍唔到笑

金鐘圖呃人嘅，全部絲打黎

掛住你嘛
Btw支持軒仔！

今日出完條片即刻勁多人

無上兩日多左咁多人

除左陳生可能全部都係絲

咁早起身嘅你

總比收到但完左先發現好

如果27號唔買 6月 果幾日想原價買唔買到

有鳩嘅巴打路過

未訓

佢咪係

軒仔好親民
買唔到飛

會唔會請柏豪合唱？

睇條片笑到我痴左線
即刻黎留言
星期二我會撲飛架
軒仔打比我丫 我會聽電話

好後悔個日買唔到飛無上黎屌軒仔呀
我細細個就抽你d yes card抽到破產

想dklm個個手足

剩係搵女既，垃圾連仔

岩岩睇完條片 原來呢度勁多絲
希望買到飛

櫻花樹下

放過文豪啦

血絲

咪係

仆你個街 我咪係咁囉

好多歌名user

仆街又櫻花樹下

個list係蛋記提供

Pakko唱呢首正

好想睇第二集
有冇邊個嘅絲打訪問未出現

連仔啊 點解我個email 比其他人遲一日㗎
軒仔啊

一齊整DKLM燈牌

連左學校email去gmail到未

倒數5日 @血絲

或者會轉歌呢

邊估到咁多藍絲

不如連仔比個ac軒仔等我地直接屌佢

有仔咖

連仔真係慘,明明唔係佢揀

公海post 啲人乜都唔知
左屌右屌 好酸

Agger

仲要r人打比佢 好肉酸

唔識搞 灰咗

呢個post人數直線上升

得啖笑

連仔分番傭畀英皇啦

Dllm 張敬幹 夠薑打比我

牙軒唱不吐不快牙...

都係果句啦 呢啲嘢玩一次就完啦

仲未有我

睇黎要做多d蛋記打手啦
外國讀書撚年年暑假都返香港 但佢年年都唔開演唱會
到今年唔返佢先開

setting應該有得連架

缺？

呢d野玩第二次就唔好笑

唔好唔唱櫻花樹下啦
雖然唱到爛但都係咁好聽
搵埋大文豪唱咪唔會悶

好似冇

又話優先場啲飛已經賣晒
咁星期二仲買唔買到

進清十郎

what a waste...

分開賣

排隊囉 等公售
我就買咗尾場

希望買到飛

十年都唔轉編曲,
悶到嘔

希望有不吐不快聽

買完尾場點知佢加場

優先訂飛係之前用建行卡嗰堆,
公售係27號,
不過公售個座位表

睇佢個樣都唔唱架啦 話驚柒

原來係絲
Username又血啃在喉中又張敬軒我以為係巴打

btw 我信佢一定有mon post!

演唱會唱《狐》呀 dnlm

最想有酩酊天使
但一定唔會有

佢上次話唔記得點唱

暫時買左頭尾，等睇有冇加場，有就放返一場出去

依兩首我都好鐘意 但係佢唔唱

九成都咩位話?
好似有個方位

唔駛對我有咁多幻想 我有鳩架
我把聲已經經過處理 所以條片transmission出黎係乸聲
廢事貼圖上黎搞到d絲打gay巴忍唔住pm我

已經有朋友睇完段片搵我

唱返畀佢聽

多咗咁多人出現

毒撚冇人搵

連狗

個個睇完條片之後都忽然粉絲

買到第一行我就個日完左之後圍住場館裸跑！

我都有
其實我係變左聲架 tune高左
大家聽唔到咩?
我都想我係女 可能我淨係一個無女既毒撚

印象中不吐不快佢喺廣州concert有唱過
唔再唱好可惜

其實係咪真係會買到第一行
有冇人試過

唔知牙祖睇到有咩感覺

連仔 究竟紀念品係咩？？？？

上次mtt買內部 字母行第3行

又係喎,
我地最初係喺舊登開post,
之後再走過嚟,
好想睇早洩依家個反應

坐過九展第一行 不過係執人飛

試過買到第二，lip

公售買既

笑撚到

佢說過一次 跟住好似最尾唔記得歌詞所以就唔再唱

唔該
但呢啲活動都冇下次啦

教訓你要經常check學校email
（雖然通常都係垃圾）

我check咗㗎啦但係你地全部都係11號收到email
點知我自己係12號先收到

小姐你拍梗AV呀

av? 諗住佢拍gv咋

屌 唔唱塵埃落定同不吐不快實嗌回水

都預佐呢啲活動冇下一次
所以應該會繼續默默做佢背後嘅男人算

被公開處刑

連狗冇打嚟搵你咩

屌 聽你地果對好好笑

其實我仲未聽

留名，希望無黃牛啦唉

不要逃避

一開條片見到個酩字已經嚇到跌撚左部電話落地

好似話有下集

成日覺得聽返自己把聲要好有勇氣

好彩我放最後 可以直接skip

唔回味下？

屌個po而家好多人好嘈

啱啱回味完
做咩cut叫你唱叉燒包呀

女人多嘛冇計啦

屌係呀 tune到女仔聲咁樣

好少一開post就去到咁多頁

後日又可以開新po

係你啲朋友知你ac名定認到你把聲

推得咁快

香港新一代歌神張敬軒你好

你係咪下集出現

知名

呢條片幫連仔搵幾多新會然

btw 點解好似去到我先鄉音特別重咁 唔認得都好正常姐

打過比你都好丫，唔通啫

cls 勁快二百幾cm

聽晚live 可能推爆埋

仲推得快過訪問嗰日

要阿女生生性性一早啲訓先有得聽

好似係
把聲好似個弱智仔咁就係

時差黨睇唔到
六月又睇唔到
究竟仲有啲咩睇到

優先個陣買唔到780

小姐你拍緊AV阿?

睇完個上集已經笑到我仆街

追唔切po啊 DKLM

個日得呢到圍爐
而家通哂天

應該過埋公售就靜返 都係湊熱鬧姐

啱啊 少啲人好傾啲

一過左宣傳期又會靜返

只係優先預售既飛賣哂
公開售賣既飛你等星期二朝早

27號買唔到就屌9你

27號買完有加場咁點搞。。

買多場

好想快啲睇埋下集
BTW陳生有冇份聽電話

有啦應該

買埋27號嗰場

cls
全部絲打

好多絲打

點解又多咗咁多人嘅

老豆老母級連登仔

等睇到時成個月都推唔爆一個post

個個以為咁多連登女，其實全部都係未變聲嘅小學雞

快啲打比我

餘震 唯一一首鍾意

多人到毒撚唔想出聲 訪問冇我份，演唱會又好似買左假尾場

咁宣傳法好難買到飛啊！！！

咁你不如買返dvd聽啦，除咗以前有一次將佢改編之外其他演唱會whatsapp都好好聽

想問下大家公售係上網買定去排隊？

原來呢個PO咁多絲

屌好辛苦 入黎好似去咗Facebook咁

無咩事出番去湊女先

老老豆豆,點樣先可以買到非炒價

諗住出去買算

呢個post

下集記住搞個全真巴打班
記住打比我

我呀！

打完十世啦

駁唔到
成日開post講call g屌女又盛 點知成班都係未轉聲既小學雞

再打唔得咩

得 但唔會係你

其實你唔駛擔心

失敗者好撚串牙

唔係要靚位既都唔會食炒價

對唔住牙 係我衰><

=,=

笑什麼你也是小學雞

大家都係 唔使嘈

笑撚死 已經70個正皮

請問大家點解城市售票網搵唔到？

佢串我個句拍av
個個笑 唔識既笑 朋友又笑

開賣前一日先會有link

真係忍唔住笑

個日仲忍唔住同連仔講左句 on9

而家先見到你地講果個post cls

咁的確係成條片最好笑

邊個

我估係講緊上咗熱門嗰個

無啦啦比人點埋名 巧驚驚
娛樂台 熱門一㩒就見到

有冇人27號可以幫我買一張呀
好想睇呀

我見到都驚
唔好講笑

仲要有個就咁打名 做乜鳩姐
我個名都係歌名咋嘛 雖然唔係張生

聽完條片,cdrom都要留下言
有機會既好想同軒仔合唱一段

自己嗰段飛住嚟睇,
柒到唔敢睇返

有冇自己一個人去睇演唱會O既令絲 同DEE DEE一齊坐?

我次次都係自己一個去睇SHOW 好lonely

因為身邊都冇朋友同自己一樣口味

突然發覺連登有咁多集中post 應該得我地屌人多過讚人

有冇人知電話買飛
講信用卡資訊之外要唔要收埋驗證碼？

係都比我先啦

如果還有你

其他歌手冇咁多野可以屌

如果我哋喺啲韓團post講呢啲嘅話

仆街厹,
自己去睇會死?

終於有休息的一天，情緒終於有被照料的時間。過去這幾天的醒來和入睡之前的那些時候，實在是難捱得交關。
.
午後，趁著有時間，我前往百貨公司為老毛孩的最後一程，操最後的一次心。從來沒想過購物的過程可以這樣煎熬，下手觸及的每一張床單，每一張被子，心都像是針扎一樣...念頭也只有一個，希望他走得齊齊整整，乾乾淨淨，靚靚仔仔。
.
離火化的日子愈近，不捨和思念就愈深。

集氣一定要買到飛呀
唔想炒黃牛

收皮啦厹

有誠意就留電話
利申：靚絲

如果我入到場睇
我一定飛上台同軒仔合唱

係度留言軒仔睇唔睇嫁?

軒仔, 我好想跟你學唱歌呀 >~~~~~~<

一DD既姐

你有人陪點會明我ＷＯＲ

本身都有個男仔朋友話一齊睇， 點知又甩左我 sosad

應該睇你張信用卡本身有無set

搵屋企人一齊去唔得嘅
佢之前d舞台劇我全部一個人去睇咪又係咁

之前我都係自己睇

全盛時期呢張gay gay gay可以出現幾多次?

換個角度諗
至少軒仔知道佢嘅歌幫到你咁多
俾大家笑只係一件好少嘅事姐

屌你老味我要飛呀

另外幾個都或者兜到嘅

身邊d fd話月尾無$
我又係無$借到俾佢地
結果我一枝公

救命呀 啲人幾時死番出去呀

我地可唔可以圍第個爐

我都預自己睇

聽晚唔知佢點
其實唔使特登派膠

好怕後日又買唔到

佢派膠我反而仲心痛

明呀 如果唔係訪問個陣都唔會講出黎
就係知佢之前都抑鬱
佢捱得過 佢啲歌又幫我捱得過
所以真係好多謝佢
話我癡漢都係咁講 我真係好鐘意你呀軒仔

笑唔出

新post留名
呢排推得咁快

我係因為ex叫我聽先開始瘋狂迷佢 以前純粹係鍾意間唔中會聽下咁

聽日子華 show 後日敬軒 show
搶靚飛好大壓力

頂 冇dbs果個唔知咩卡咪要等星期二
同一日

係⋯ 聽日番工果陣好忙

可以啊 我哋圍着啲咩先好

笑忘書嗰期開始留意軒仔
之後無論開心唔開心都聽佢d歌
中哂毒咁想搵哂佢每首歌
再者我覺得佢份人謙虛同和藹可親
結果我踏上追隨皇上之路

公海啲post 講埋啲歌 好多都係大路歌 根本唔識其他

垃圾張敬軒，打比我丫笨

打比我啦 想聽騷靈情歌呀

如果因為段片多左人聽無名指的光環我會好開心

好多老是常出現

可唔可以唔係出下集

可唔可以唔好出下集

軒叔個演唱會買到飛既話
我私人醒多二千一百俾軒叔
再親手送杯隔夜茶俾軒叔

希望27號晏晝仲有飛賣要晏晝先得閒
另外四面台有冇話邊面先係正面台？

話說前排去左仙后餐廳食lunch
淨係睇佈置 裝修 古董 都值回票價
開左支白酒 質素好唔錯

綠區
綠區真係山頂位都正過哂其他區

你都係認命啦

等睇黑洞

係，上次就係坐綠區，Joey,wyman係正中間

會員 #1966 麻煩入一入嚟

正想copy過黎

多謝連生今次嘅幫忙
其實今次啲人係我地揀，比咗個list連生幫手email聯絡，之後再用telegram打電話

仲有下集未出，希望大家繼續支持

btw

sor9ry囉

好想聽軒佬唱後來，聽到喊

騷靈情歌啲高音忽得了

發生咩事
無追幾日呢度變左咁墟冚 追唔切
btw改口叫血絲

訪問段片出左街 好多人想軒仔打比佢
完

公海啲人都入咗嚟

熱鬧啲都幾好

這些機會不是我的
去聽下大家9up先

前所未有咁

好嘈呀

但搞到似fb,
小毒毒好唔慣突然間咁多人

好嘈喎

＋1
可唔可以清靜D

真假難分

好多低質留言

唔知真假
但係公海留個言 多謝佢先

難分真與假

過左公售又無咁誇架啦

睇完條片
大家d反應點解好似有d冷淡
btw 蛋記marketing好野

聽日個live應該都會好多人

我得叉燒包果到比較激動 但佢cut左

唔冷淡
好多人已經同我講左

你地就好 傾咁耐

未必睇到
呢度推得太快的話應該連post都追唔切

想聽full ver

聽日應該live完先得閒上黎

我都想要record 連仔話冇

咦 不二家牛奶係咪你黎架

我嗰段唔算cut得多,
不過冇諗過會cut埋全晚唱三十幾次櫻花樹下嗰段

假架啦佢講過唔自爆user名

有冇手足和牛飛了?

未公開發售
27號記住f5

冇啊 買到飛了

買乜黃牛啊

和牛太肥,不了

張敬lin我好撚鍾意聽你唱歌 不過唔知點解冇咩意慾睇你演唱會飛俾我 可唔可以送兩張飛黎？

屌原來一個二個都係閪女人黎

屌啦 個post好雜

做乜撚嘢呀屌你

好撚酸

嘩 咁多人

其實係咪真係咁難理解點解網上同電話差咁遠呀

唔好意思, 想問下今次演唱會
係咪都係同之前嘅演唱會差唔多
自己歌佔多數 翻唱就佔少數咁?
因為我希望聽多d 佢自己嘅歌
第一次買飛睇演唱會
自己就未算係軒仔死忠 未必首首都識
但係就勁鐘意佢d live
春秋嗰個live 真係好正...
平時喺youtube loop 佢d歌 好想現場睇一次...

本身係話翻唱多 話明降兩度
後尾又話會唱多啲sidetrack
你唔好咁大期望會聽到好多出名嘅歌

大家今次公售策略係點
其實之前有次公售買飛買咗黑色位 完全唔知點解
目標係搶到五連位同fd開心睇

今次應該都翻唱+sidetrack多
想聽春秋 青瓜樹下 笑忘書嗰啲大路歌就唔好咁期待

咁遲啲會唔會歌list 咁架?

有時會係咁 或者遲啲買又會放返啲飛出黎
五連你加油

冇 得第一場完先知

其實都唔會知啦,
佢話場場rundown都唔同

好的, 唔該晒~

想睇兩場 但事實係一場都未confirm到 唔敢叫個friend幫手買住先

我lip係開show前一日買黑色位

想聽大路歌就唔好買喇

其實軒仔sidetrack反而仲正
我鍾意酩酊天使，未來的回憶，怎麼可

都係架... 睇完 post
未聽過都專登搵黎聽下

上個定再上個po有大家心頭好 有心可以搵黎聽下

好想聽故園花茶
但我唔覺得會唱

我都煲緊sidetrack, 睇fb live見到人地打歌名就搵黎聽
呢排成日聽 襯，怎麼可，壯舉
覺得佢係舊公司啲歌正啲

襯同怎麼可成日loop
留低鎖匙 悲劇人物都

我係公售嗰日打電話買到黑色位 五連真係難 冇嘅話真係收得皮

不吐不快 世界第一

問過酩酊天使未

感情用事

識貨 感情用事 世界第一

花 一生只想講愛情

感情用事 一票

悲劇人物呢

男孩最痛
狐呢

公售搶唔到都係要死狗和牛

攝氏零度

想聽愛的故事上集

無名指的光環

未來的回憶

襯

想聽 襯，溫馨提示，男孩最痛，溺愛，悔過詩
塵埃落定唔好走數呀

走硬數

永遠比人遺忘既惜愛

呢排係咁loop悲劇人物 男孩最痛 狐 隱形人 願望樹上
感情用事就不嬲都勁鍾意聽
小學聽到宜家大學都咁鍾意

隱形人

狐都好正
我買左頭場同家姐睇，但佢淨係識 港樂 果陣啲歌

狐一票
仲有雪花抄

ue 同酷愛
btw 夜宴都好正

狐，次次公海出post 都會提呢首
詞曲都世界級呀

希望少啲翻唱，太多會投入唔到⋯

支持夜宴

不如講下最唔鍾意邊首啦
我先: envy同♀♂♀♀♂♂

唔洗sidetrack,
我諗呢度大部分人淨係派台歌歌詞都一定熟過佢

駁唔到

盛世仁傑嗰首主題曲

羅賓

羅賓remix
難以超越

正常版羅賓我幾鍾意
蛋記時期一定係找對的人

曝光
唔知點解有種膠味
你第二首嘅別名係boys & girls？
我覺得佢唔似一首歌

找對的人除左首歌

仲有好多ig hastag 好嘔心

不吐不快

聽左n年怎麼可
仲係好鍾意
仲成日聽

成日唱錯歌詞

預言書

正

其實會唔會有人去排隊買張敬軒
好驚連urbtix server都入唔到

遙吻

我覺得幾好聽

我想問下係開三面台定四面台

係

me
突然諗起啲人已經排緊五月天 唔係要等佢地讓開晒先買得呀嘛

懶理消災解困 不便回贈 習慣一個人

也許換個身份 相親相愛更開心

佢幾時開賣

好似29 真係痴撚線

cls

應該會分兩條隊
或者唔買張敬軒會俾我地上前 掛

個首唔差喎

咁都好啲

唔岩我口味

我試過
我真係試過

幾時些牙返你唱歌條片上黎

連仔同軒仔合唱 有幸聽到係我榮幸

DLLM推到演唱會唱不吐不快

假架 比人起左

次次fb live留言叫佢唱都扮睇唔到

軒叔話過唔自爆

咪就係 聽日再推過

一齊推,我信佢有mon post

咁真係佢ac叫咩名？

呢層可能連仔都唔知

叫塵埃已落定

雖然都幾肯定佢唔會唱
但一定係揀hate that i love you

我都冇
問緊可唔可以比返我自己J

改返solo
合唱歌黎講呢首都幾奇怪

連仔~ 要求成條call 有得俾我嘛

嗰陣好似話錄嗰陣就返Rihanna 版本黎錄，有冇記錯？

當一眾好友至親 需要一個替身 統統找我如御用陪襯

唔係好記得,
淨係記得會有呢兩首歌嘅原因係當時球記總公司嗰邊想搵人唱中文版,
之後就搵咗佢

正呀屌你老母

石徑/詩郵寄

石徑真係好好聽 同皇后首高八度都好鍾意

高八度 正啊

btw 病況 有冇同好

一直諗唔明點解高八度係mtt唔唱

慷慨或帶點不忿
單身都可以更自信的做人
也許沒有身分 相親相愛更開心
撇撇脫脫多麼吸引

PS I Love You 正d

好鍾意呢首，好彩903個音樂會嗰次有得聽

怎麼每一個女人都變天使化身 假裝關愛其實扮憐憫

佢兩個903音樂會好好j

我居然早排先第一次聽病況 但好聽到係咁loop

唔知網上直播會唱咩歌

為何連一次都不再願探訪

之前好似係新城音樂會 有幸聽到預言書
j到爭d入醫院

如果今次有病況同預言書就好

濤聲依舊

嘩真係dklm 啦

當年喺澳門lip睇佢唱預言書唱到喊

音樂會版我比較深印象
如果演唱會唱病況連住落預言書 真係會忍唔住鳩叫
聽佢唱埋笑忘書又點話

為何長久痛哭都照樣流汗
捱過多少天傷心處方 病菌我懶得抵抗

好少留言嘅上一上水
推快咗

原來張生睇到

你試下再用建行信用卡我就屌爆你老母

說好的驚買唔到呢 屯門冇人排

應該嘈埋聽日同後日就唔使咁嘈啦

點解冇人記得 yes & no

呢隻派台 R & B 係佢咁多R&B我最中意的

不過個陣冇出MV, 得DEADLINE 同STOP THE TIME有出ＭＶ 可能咁樣冇咁多人記得

好多派台同hit歌佢都好耐冇唱，壯舉, 暴光， 相對論，yes and no,

後日賣飛可以推演唱會po

Yes and No!!! 星海音樂廳個版本煲咗咁多年都仲係咁鍾意

仲有冇人記得茶想曲? 頭先係YT度禁禁吓佢出現係我眼前

903嗰個我J到依家
老了十歲嗰到到依家都仲笑得出

咁快排咩

今晚推呢邊

我開大個鈴聲等你電話啊張敬軒

張敬軒快啲打比我

五月天星期四先賣 尋日已經見啲page話排隊

發條象之翼嗰次唱嗰個版本都好搞笑 嗰陣時都無諗過完左會唱咁多歌

好想聽佢唱怎麼可

佢地唔使返工返學架咩

fans同黃牛都輪更?

排隊炒飛咪就係黃牛份工

Ad lib都唔可以亂咁黎，美國個邊有人審查定乜鬼

食屎啦張敬軒

個陣ivana就黎結婚

1516緊買邊兩場好 一場780 一場480

仲未有公售座位表？

聽日翻工訂唔到嘅話 要加場呀！！！

買左15 480，17 780

17父親節 但又唔係好想連睇兩日

下，唔撚係掛，唔記得左添仆街了

我對老豆咁好，日日都父親節

好怕聽日買唔到飛 人生第一次睇演唱會
只係想買兩張480咋

我都係啱啱睇先知
又驚佢唔加場

頂 係喎

18應該會加掛,
端午節喎

一齊食傻

應該會加一場掛，佢加18我放返張17出去

唔知聽日買唔買好
好怕加場

啲人話我把聲幾似王菀之

求合唱呀皇上

其實應該就加既 之前放哂風咁，加上4年無開，今次4面台開4場都唔過份呀

聽日我照買睇下d 閪位有幾閪先
最好16同18啦，斷估唔會加15掛

買住1516先 加場或者坐山頂算

唔係開151617咩

有冇巴絲會早去排呀？組團一齊排冇咁悶

屌，係151617，自己本身買左1517，on99打錯哂
想講斷估唔會加14掛，最好加場睇到15同18

想睇真尾場780

我15/6睇頭場，16/6脧及舞台劇⋯
17/6應該拎唔到permission 睇⋯

想問一次過可以買幾多張？
如果好彩入到 想買三張
係咪要分兩次？

預售最多一次買16張
公售唔知

聽朝幾點排隊好
上次Hins passion好爽
排幾個已經買到
今次……

祝福我吧

係喎 快啲加

同問
上網買一定唔夠人搶
所以想試下去通利買
但未試過唔知幾點去排好

多咗嘅 放兩張出來

點解上售票網都係搵唔到購票？

之前jay chow啲人會排通宵

Mayday d人早成個星期訓街

加場我可能放兩張出黎
前提係聽日買到

痴線咁癲
咁我係咪今晚要去排

求文字update 返緊工

熱賣都諗到

頭先係KKBox送禮，相集
依家係英皇送禮，打直睇係Hins Side Out，轉九十度就熱賣

踢人入英皇呢個會

暫時都未有咩特別野 ,
話會有嘉賓,佢話一個字：勁
之後Kkbox同蛋記送禮俾佢佢順手擦鞋

唔明

bbq

啲高層拎住啲假野食道具，好似BBQ咁
「燒情厲害哄哄聲」

係咪唔會加場

本身幅字畫係打直
Hins
Side
Out

向左轉九十度變左熱賣呢兩隻字

有無人唔想有嘉賓
好想聽一個由頭到尾都係佢唱無嘉賓既演唱會
好彩今次得一個

Thanks 👌🏼

完左

咁就完咗

可以有但唔想要雞容

個記者會完全冇透露過任何野咁

未驚過 其實點會買唔到

實有位

想睇小斌女做嘉賓

係咪我地睇遲左，平時都有吹下水，今次完全咩都無既

笑死 為左聽佢電話可以去到幾盡

開頭有吹下,講poster個爐頭邊個諗

我實會尖叫到全場都聽到

有seating plan未

好似得我地未驚過買唔到

完全無新料

預售link都未出呀

你班友唔好燈到買唔到

無講加唔加場？

開口中就D

我地幫佢手谷演唱會係咪可以分返一兩張飛

可能睇埋聽日公售銷情如何掛

5點 屯門排，會唔會冇？

係咪一個人最多買十張，好多fd知我on9咁早排
係咁要幫買

今時唔同往日

而家連公售link都未出

係囉 雖然已經有飛喺手
扣埋朋友要既 有多我會原價放出黎

點會冇
深感佩服

屌都叫咗你唔好燈

酷愛嗰年炒過，之後次次原價

酷愛嗰陣我仲係細蚊仔

不停地燈

駛唔駛咁早
你等seating plan出黎再觀望下情況

一定賣撚晒啦 陣間我地做訪問都冇得睇

出link啦

幫我買兩張780得唔得

當年初中 儲左好耐零用錢

連仔同邊個睇呀

自High版

可以見連巴 真人了

張敬軒

佢係台上面喎

其實有好多冷門歌都好聽 只係少唱先無人識
唔好再唱 櫻花樹下 青春常駐 酷愛 手望啦
唱下呢d啦
不吐不快
襯
怎麼可
感情用事

一定係替身黎

之前 das打左全日電話 都冇通過

想睇尾場但唔知會唔會加場

限一人6張

諗緊買唔買

應該可以幫手買2張

早起身排280是否不智

是

無錯 總好過唱黎唱去都係嗰D
其實呢堆歌都多人鍾意
佢唔唱實少人識

失戀有獎

其實都講左好多首sidetrack
快d 唱啦

幾乎成個綠區黑哂,
好撚野

真係dklm

有無lip mtt對比圖睇下分別

個字點讀

方位

你去查下

LIP

MTT

唔識讀

lip好好多喎

DKLM

想坐綠區得780,
但綠區d 780係16-20行on99

寧願580

480

自膠

本來都諗住豪一次睇 780
宜家

仲要膠遲咗

780睇十幾行 食屎啦

D位閪到購買意欲大減
直頭有d想唔特登飛返嚟睇

係咪得我覺得今次仲黑過LIP同MTT

係咪知一出座位表呢度就會瘋狂屌佢老母,
所以拖到今日先出?

頂好撚想去 但從來冇試過成功搶到演唱會飛 聽friend 9唱聽到開始loop佢啲歌loop到想入現場聽

多謝俾料
好彩今次係4面台 唔敢想像開3面台會有幾多位

咁多位，正呀

比想像中多閪位

明明話會多，多左架喇？

可以閪過MTT,
真係好撚野

對比之下LIP直頭業界良心啦

多左閪位

閪字點讀？

睇毛咩，公售3000張都唔知有冇

都係keep返果句 唔all in780

係未真係燈到買唔撚到

LIP四面都有
今次

屌你老母 我仲洗睇嘅
仆你個街英皇自己睇撚曬佢算數啦

前幾個鐘先燈完唔怕買唔到

點買得落手呀屌
不過都係照追780

業界良心

我收返

買五月天嗰啲淨係排通利
係排就去大會堂

Wtf
e家唔知搶780定480好

280

加場都唔撚睇呀

好喇下 等陣280都買唔到

唔好睇

牛係咪炒到好貴

唔怪得話優先打去訂就有飛

醒醒,呢度係香港

久石讓萬歲

台灣都係近年先有,
同埋d黃牛會變種

好過乜都唔做

我有貓 你俾飛我 我就俾你寵幸佢喇

正到仆街

會 血巴準備

@血巴

@血絲

未知座位表都預咗呢兩日會爆

多數都搏大場好似巨蛋咁太多人唔會一個一個check身份 黃牛就會變種hold大場飛再高價放

佢00後=,=

真心咩==

唔講啦 我10後=.=

今晚live應該趕唔切返屋企
要開數據睇

甘細個==

諗住返工照播 荼毒同事

你巧大個?A_A

我戀父 牙叔果d最中意 -3-
軒囝牙~

望就咁望

要飛睇唔到

返住工 睇唔到都要留言

諗緊480搭咩好

失去搶到嘅信心

我60後😂

55==

紅館280簡直良心
但閪位

下集幾時出
想睇其他會然俾人撚狗

最多4連飛？

你唔係真係信佢講嘅野呀?

好天真好傻

update走數list dklm

不了

你地好有$
今次傷完又餓返幾日先回復到

啲錢拎晒去睇concert

好似6連

靠你地挽回連登仔霸氣

一個人睇有咩問題
你睇張敬軒定睇你個fd?

我覺得一個人睇仲開心

演唱會一個人睇不知幾正

同意

第一次自己一個去睇係需要d勇氣既
入左場之後就唔駛驚

婆你呀嬤啦 比個機會睇下好喎

我都係一枝公
有乜好怕

又易啲買前飛

軒仔話今次有創舉，一張演唱會飛可以睇兩個人嘅演唱會，問佢係咪分上下半場？佢話冇咁簡單，暗示係「降兩度」同佢兩個演出。軒仔今次有壓制炒黃牛飛情況，佢話非常有效，令到香港同埋大陸歌迷都能夠買到飛，至於演唱會嘉賓，佢話保持神秘，暫時唔公開，不過透露嘉賓係三棲藝人。

三棲藝人 仲唔係豪哥

非常有效

試過同個唔熟軒d歌但又扮哂好熟既人去睇
嬲到以後自己睇算

dklm 個座位表再黑d 唔會買780

如果坤狗我真係DKLM

屯門大會堂門口有兩個人排緊

黃子華又買唔到 張敬軒又買唔到

屌唔好啦 過兩日睇盧廣仲已經驚有佢

唔撚係掛

回味一下

如果真係加場嘅話唔好再燈啦我地

唔好掛

係咪買佢啊

就算加場都唔知買唔買到。。

經驗教訓我們 不要亂燈

得一個嘉賓？

頭場780上水先 想整DKLM燈牌

唔會既
起馬都請返個一線藝人啦

問左係買張敬軒

你地仲笑上面位巴打朝早五點排

CLS

AEG個網係朝9晚5都唔得⋯

低估左佢今時今日既叫座力

如果聽朝先去排係咪已經冇撚用

我聽日要返學架屌

我仲諗住早一個鐘先排都唔洗驚

打算走堂

諗住聽朝7點去排係咪可以打定輸數

我驚買晒 依加已經有人排緊

我聽朝嗰堂lab嚟冇得走

連燈力量

屌 我LIP 個時6點去排
但係最貴飛都去得勁快

已經準備好聽日買唔到

本身諗住9點半先去

今晚再去大會堂望下

唉唔想又助養黃牛

睇下依到有冇巴打買多左囉 上兩次都係有巴打原價放比我

係時候出動屋企人

買到嘅就買多幾張原價放

咁正 我未試過 成日都捱貴飛+閪位

！！！有愛

黃牛成全家

決定聽日買飛先
毒撚一個人驚驚地

心理關口黎，但試完就覺得好爽

執齊晒野,仲帶咗2本harry potter,依家出發去大埔排

記得帶睡袋

帶多件褸

帶埋保暖壺，熱水好重要

係咪痴左線
早落堂今晚睇到live了

一個人睇好似無咁爽

仆街 我琴日一點出咗去 到6點見冇人先番屋企訓教架

屌 可唔可以唔好係豪囝同坤囝
已經唔想有嘉賓淨係想聽佢唱 仲要整呢兩個
btw ivana都係三棲藝人

唉嚇憎 聽朝9點去到先

自己睇過一次之後返唔到轉頭

有冇人會去megabox買

點解ig有通知話佢直播

Testing?

睇左 都係介紹下 無乜特別

Ig live見佢咀唇白白咁
好心痛

有無link有今晚live?

你無心情陣間唔使搞gag㗎

上次mtt同個唔聽佢地歌嘅friend入去睇
得我自己又笑又喊 好撚尷尬
慘過自己一個人睇

thanks

唉屌,聽朝又要搶飛

咁多平台播 咁大陣象
@血巴 開定post先都得

屌心痛

時差黨睇唔到網上直播 等唔到 要訓啦

好快就爆
咁快爆 呢兩日真係壯舉黎

唔好派膠啦

張敬軒 HINS (13) 今晚網上直播熱身賽 9-10 pm

Thank u and bye

875就開

個post 快到識飛

試過2次一支公睇
第一次睇學友
係一開頭同散場時有啲寂寞
第二次睇metallica全程high爆

開埋14都得

頭先到大埔排隊個位,分咗兩條隊,我排軒仔嗰條係第一,之後有2個南亞佬黎兇我話2邊都係佢地排,仲搬走咗個牌,有冇人今晚會早黎排?多d人佢地唔敢惡

軒叔都有南亞人排

排緊5月天條隊個香港女仔講,本身係一條隊,佢地避免d南亞佬一個人排2條,所以叫職員開多條的,牌係職員親手擺喺度,我一去到係冇人,影咗相做證

留證據呢樣精

手持張敬軒就有西屌的日子

頭先我仲見到個牌 同你D個人物品

仲有埋証人

我嗰陣啱啱行開買m記食,見唔到你

姐係最多買6張

屌啦！見到d唔識讀位買唔撚落手

南亞狗屌你老母仆街 生生世世做狗
屌 今日真係好撚燥
報警囉叫班警犬來煩q 住佢

我純粹路過八下排隊情況，問咗排五月天班女仔先知排軒仔條隊係邊
排到去淨係見到你D野係地下

我諗我見到果時 班蝻應該未郁個牌

台灣天團唔係29咩

佢地不嬲幾日前都排定
每年都係咁 好誇張

台灣天團好似不嬲都有人提早排

我fd去台灣睇咗五場佢地都係原價買

我每年都諗唔明,
明明台灣都有得睇,
點解香港年年都炒得起

五月天好似係台灣有打壓黃牛
D fans 去台灣睇完都可以係香港再睇，我fd就係咁
好多五月天fans好痴線

諗住聽朝6點先去會唔會太遲

淨係見佢地寧願蝕錢取消d位都唔益黃牛,
我對佢地冇興趣都

有無巴絲打知道聽日公售係咪間間通利都有

早排果d係咪全部都係買780

有無人今晚會去荃灣排

樓下有

平時睇show都係做鍵盤戰士上網買撞彩
想問下如果聽朝先去門市買係咪太遲？

好葡萄

多唔多人去紅館排

同問
唔想買黄牛

d警察好似默認佢地打尖咁

睇你睇幾錢 以往經驗280實有嘅

上網買應該280最快掃晒

今次少280應該更加快無

唔係掛

得太少

其實今次280唔算少,
係少過LIP,但睇落多過MTT

咁癲搞乜 我上網會唔會買唔到

我都係叫左人順便幫我買咋

真係有冇人黎大埔支援下?我一對4隻牛,依家企硬緊唔郁，佢地要脅聽朝買飛嗰陣玩野dum時間,唔比後面買

Youtube直播lin

張生個人channel:

蛋記:

你而家仲排緊第一？ 定已經被佢地打左尖？

無friend幫

完全覺得唔夠啲蝻鬥

佢地夾硬搵2個推開我d野坐喺前面,但我有影到相

諗住睇其他fb page 應該會少d人 驚lag

你岩先話d 警察默認佢地打尖，即係報左警喇？

若果聽日冇midterm 過來support 下
發爛渣屌staff 唔好賣俾佢地 威脅佢出唔到個門口 一鑊熟囉
班蝗唔死都冇用！

聽日要上堂 食曬屎

再報囉，唔好俾班警犬走

係呀，警察黎過,商場d人都黎過,警察話唔涉及刑事佢地都冇計

搵人幫拖
唔係果區

屯門 咩環境？
有人排緊？

警察又偷懶

唔係話十幾個?

你一個唔夠佢地鬥wo , 有冇朋友住附近

你地估聽朝開賣先比相通利d職員睇有冇用

同佢講我人身受到威脅，佢地啲行為令我不安 若果你地走咗我俾人打死係咪你地負責先

而家d 人收哂工未？

佢地有冇講d 說話令到你好驚？

通利staff好

黎得一時,陪唔到成晚,除非一齊排嫁姐

嗰2條友成日盯實我打電話同個主腦傾,唔知想用咩招對付我/傾緊聽日買飛塞喺前面攬炒

隔離隊d 香港人幫唔幫到拖？

黎啦

淨係係咁講一係我就排第5(佢地4個)聽日買飛開心睇,一係聽日玩野塞到後面1個人都買唔到,仲話佢地唔係未試過

開始啦

今日第二次見Donald

醒少少當幫忙

叫我算數,4個豪比佢地,叫佢地promise得4個插,唔會再加人算唔算?

佢地點會咁順攤真係4個

係囉 到時一堆黎都吹佢唔漲

點解係阿奴

重點係40個係插,4個都係插,我就係唔撚想比佢插

班友係咁點歌，點極都係d 熱門歌

聽朝唔讓就攬炒啦 一齊唔好買

聽佢唱缺好驚佢炒車

點解

今晚狀態好似好好

睇D人留言就知係唔係真FANS

係超好

話明降兩度緊係想聽佢唱D 00~10既經典女歌手作品
D人係咁留言講乜鳩春秋騷靈真係ON9

啲聲又好似中國好聲音咁 好假

可望見樂園

唔通日真係燈爆

我會點 隱形人 感情用事 不吐不快 夜宴

真係幾好

聽到好驚險

但女歌手既歌就無所謂

唔好啊

佢咁縮法 應該有加場?

仆街啦蛋

一定有啦

但係18號係星期一
會唔會加頭場

應該有得加啦

端午紅日黎

個日星期一端午節 紅日

屌 原來18號係紅日

正常都有 ？ 但我驚到時都好難買

用緊data 睇佢live

當奴真係好垃圾 做主持無吸引力，講野感覺好on9

kkbox小編係咪on9 係咪四面台都問得出

推爆呢個post

軒叔又派膠

得一個鐘live 又咁多野講

Fb 睇？

屌 死啲人賓賓又霸住曬

今次唱sidetrack

頭先講個show有唔同elements 諗起lip 開頭passion, love....佢把聲